到底支那鎖網可唔可以鎖得全面啲.....

屌你老母一係就咪撚鎖 一鎖就鎖撚曬佢鎖到變內聯網
呢掛唔知係咪武漢肺炎搞到個個都唔出街
留係屋企打機
廢又唔輸得
早一個月玩返Apex 本身都好地地
點知
呢掛啲掛多撚到仆街

你地快啲中武漢肺炎死撚曬佢啦 仆街......

無
咁樣領導上唔到pornhub

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家